之前聽到有人話D克驚係老解

下次試下不如唔好嬲DLLM，改鬧草泥馬試下⋯
可能有反應

屌出黎